有無人記得一隻孤島求生game

係一隻電腦既小遊戲黎既
十年前係果啲flash game網玩過
印象中佢有幾個島
第一個島有座山 山上面有隻獅子
一開頭係海邊醒返
然後可以劈木飲海水打獵起屋煮野食果啲
每做完島上既任務就可以去下個島
其中一個島既任務好似要捉隻鸚鵡俾個船長
隻game仲可以合成tom hanks套戲果隻wilson

搵左好耐都搵唔返
呢個真係童年最大回憶之一

沖繩奴隸島

唔係啦 呢隻係童年陰影

孤島餘生?

第一人稱game黎

無人島物語

依隻?

南國無人島

湯丸巴打仲係到 以前搵game post 舊game post 都多數見到你

樓主唔見左

上面啲game都唔係
隻game係3d 第一人稱
英文介面
唔記得洗唔洗download
可以起樹屋
有一關可以收集啲原住民種既大麻黎食
食完會有迷幻效果

諗起以前nds隻lost in blue

Stranded 2

Omg係呢隻啦
Thanks

呢隻game真係好經典
細細個唔識英文都玩得好開心

lm

識貨

minecraft

柯南的流亡

lost in blue

呢隻正

無人島物語R

樓主識貨
Stranded 2勁好玩
後期仲會開txt改code
例如改蝴蝶減負重係基本，咁可以拎多d資源
改左個起井，要200粒碎石